點解GME逼空會可能引發股災？

GME咁細隻，空頭總量大極有限，點解分析話會可能引發股災？ 牛市買升都會引發股災？

之前Tesla咁大隻夾空頭都無發生連環反應

知唔知軋空可以無上限

Tesla賣價唔係32857，沽空率唔係120%

已負皮

升成1000$ 空頭已經輸左一個tesla
最後係咪會升到32875 好大機會唔會
升到嫁話會輸左32個tsla
空頭邊到拎咁多錢出黎找數？ 空頭又拎咁多股票 你覺會唔會平灑倉 掉其他股票找數呀啦

雷曼兄弟咁，因為Ａ公司買沽ＧＭＥ嘅公司，Ｂ公司又買Ａ公司嘅股，Ｃ又買Ｂ咁，最後一間爆就冚家剷掛

因為Melvin Capital破產之後仲係負緊天價既債
而robinhood要幫佢找數 都會找到破產
robinhood既所有客戶既股票同埋存款
理論上會響佢破產果時拎埋去填債
咁樣成個美股會有大量沽空套現
再加埋d penissell

robinhood仲有好多借返黎既錢
d銀行同基金都收唔返

只要政府唔介入 正常既推演應該係咁?

市場上得100美金
你欠人地120美金, 聽日到期
請問你要用幾多港紙去買美金返嚟還俾人?

同lehman唔同啦 個時啲CDO係亂鳩咁黎

流通股有四千萬
當每一股$5000
都只係二千億美金咋喎

你點樣計到升1000$ 空頭輸左一個tesla

因為槓桿有無限可能

有人肯對賭輸100萬倍都可以

照你咁講 依家係咪應該忍痛清倉？
巴打依家有幾多percent係cash？

邊會呀佢哋話放曬

佢可能真係放哂
不過個數就無乜變
一係轉左畀邊個
一係有其他人繼續naked short

唔係 股票係點都要還 券商還唔到feds死都要死到

但嚟緊如果Robinhood破產
又或者Robinhood用戶大規模轉錢去其他券商
應該會暫時令到其他股票再跌？
特別係Tesla依啲咁多人有嘅股票

到嗰陣就股joy啦

高盛咪解釋左點解會股災囉 好大個post係熱門

大戶輸錢發爛渣

骨牌效應 一破產就不問價掟貨
依家經濟又差撚到咁 推到咁高 你接埋我果份

而家d人覺得股災都係好事

小弟零經濟學知識無知一問

美股爆係咪多數影響埋港股？

定甚至全球一齊爆？

(嘩屌仲有疫情因素)

美股爆冚球鏟

港女ATM嚟嫁

即係點

咁講法, 拜登為咗唔爆, 搵人要game stop發新股, 再叫人平放畀melvin?

GME 流通股值150億，升多50倍 $16,000 市值就多過Tesla

Short selling is far riskier than buying puts. With short sales, the reward is potentially limited—since the most that the stock can decline to is zero—while the risk is theoretically unlimited—because the stock's value can climb infinitely.

燈仔想得罪全球傻散？
最正路係扮睇唔到
拿拿林去印錢托市
個市崩 用印鈔機去補

我得三成倉 所以覺得係好事

client acc啲錢可以用黎找數

我地見到都係面嗰浸 底嗰浸千絲萬縷嘅關係我地點知 到見到煙已經遲喇

咁你點計到32個tesla

之前個留言唔係我

佢自己資產輸左53%都仲有80億
好似黎緊仲有傻仔注資比佢
個日想呃人放貨

有人科水即係仲有水位,大家可以安心set高D

Fund 佬放港股攞錢走人
所以北水暫停

有冇seed

佢都好有信心咁 我地大家都唔客氣啦
講真都唔知係咪佢得罪人多依家被其他機構用呢單野追擊

當初落盤做空條友入唔入到史冊

Melvin本身有120億
今個月俾人注完27.5億資
而家輸剩80億
咁計落去其實佢頂多一個月都仲得

就講呢啲友.
成個千萬倉啲股票俾 牛牛 焗沽.
跟住仲要差牛牛幾百萬,
走咗佬嘅話牛牛仲要硬食埋呢幾百萬.

如果邊咗係過百億嘅對衝基金出現啲咁嘅情況呢

人地燒左幾十億咁有誠意 都俾返個名佢啦

驚條數基金佬找唔黎 去將手上貨拋出市場換錢
再骨牌效應
不過我覺得諗多左

唔會 就算robinhood 破產 客既錢都唔會用黎還債

唉, 股票專家

你呢個推演真係太誇張啦⋯⋯

GME 牽涉到嘅錢遠遠都無你講到咁大

正常地最嚴重都係夾死啲沽空機構夾多幾間破產咁囉

問題係唔止一隻股會比人夾，同埋全世界依家好興奮去宰鱷，所以跟住落嚟唔知會點，最重要係股票市場遊戲玩法唔同左，依家散戶會串通分享資訊，唔再比沽空機構去宰割。

連登開咗個幾星期post都仲有人問
唔識可以睇下新聞或者追下post, 上網搵
無買嘅都知咩事

屌你，d ark 點?